\section{Discussion}


1. Workflow design :

\begin{itemize}
 \item avoid small size IO operations
 \item limit IOps : generally not scalable in case of massive grid computing  or massive MPI parallelization
 \item data en RAM (especially correlations)
\end{itemize}



2. Avantages de la formulation que nous proposons pour le calcul des erreurs d'horloges ($\Delta$ et $\widetilde{\Delta}$) :

\begin{itemize}
 \item computing cost is linear with $n$ and not growing in $n^2$
 \item no matrix inversion : it is sufficient to work in single precision, even for large datasets
 \item few RAM footprint
 \item on peut toujours traiter chaque pas de temps indépendamment (comme c'était le cas avec l'inversion traditionnelle), mais avec cette méthode on peut également calculer $\Delta$ pour chaque station indépendamment (parallélization facile le long de cette dimension aussi)
\end{itemize}
